「前朝干政」梁振英想架空林鄭，做野子特首？，近日頻繁指領林鄭部下

梁振英引醫生專業失德 開名再插楊潤雄 教育局：不能直接比較

全國政協副主席（正名是花瓶、三沒）梁振英近日在facebook撰文，批評局方只會譴責涉及教師操守的事件，但不公開教師及涉事學校名稱，批評教育局局長楊潤雄「為官避事平生恥」。他今早（17日）再撰文批評楊潤雄不公開教師或學校的名稱，指醫生被投訴專業失德亦會公開其名字，認為不公開的做法對家長、其他教師欠公允。
教育局發言人回覆《香港01》查詢指，嚴重失德而被取消註冊的教師不能再擔當教席，已保障了學生的福祉；而不至於取消註冊的教師，則面對勸喻信、警告信或譴責信等，讓教師在校方密切監督和指導下，有改正的機會。而公布有關學校的名稱將針對整間學校，對在同校任教並秉持專業操守的其他教師並不公平，亦對積極跟進，加強監察和指導的學校管理層不公平。
教育局發言人更反駁指，教育局依《教育條例》規管教師的註冊事宜和失德行為，而香港醫務委員會則根據《醫生註冊條例》處理醫生的相關事宜，強調兩者制度及法律條文不同，「自有不同的程序，不能直接比較」。

如果咁都得，咁胡錦濤都可以話習近平200斤不換肩可以列席健力士

全國政協副主席同中國古代嘅太子少師、太子少傅、 太子少保呢啲虛銜差唔多，不過可以兼任其它職務獲得實權，例如再兼任行政長官

條失業廢老梗係想趁隻小學雞玩緊光速主義果陣 乘機將政協副主席呢種虛銜僭建到喺香港有管治實權咁嚟騎撚住個特首啦

咁點解狗要有保護令？
正義打黃屍 點解唔公開表揚要隱名上庭？

近日不斷指揮林鄭既下屬，唔順佢意就群起攻之，唔知以為梁振英仲係特首

牠對不能連任還耿耿於懷，心諗：「同一標準，林鄭應要落台十次」

當初又係自己求柒婆留低做政務司

十里山路不換肩

捉蟲入肛門，點諗到「不朋不黨」既先最大機心

條八婆好記仇，等陣佢搵位入9你件死廢老

手又伸得太長